人生最痛苦莫過於想死但唔能夠死

人生好痛苦
每一日生存都係折磨
但包袱太多，自己內心嘅責任感又重
如果他朝冇哂任何包袱
我會即刻跳落黎
可惜唔知幾時先會冇哂所有包袱